[科學討論] 想買電波探測器防班學生出貓

近排發現啲學生考試私下通水，鴨記有咩器材可以 detect 到？

屌，出錯台。

出錯台真係無人回

唔識嘢幫唔到手 但幫推！！

平嘅買個試試

唔識但幫你推

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

最憎人出貓
唔推 用撞!

push

出錯台真係無乜人回